{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J200373",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "스시노백쉐프 춘천석사34호점"
    },
    "text": "寿司ノベクシェフ春川石寺34号店 (스시노백쉐프 춘천석사34호점)\\n\n江原道春川市修士洞888-4\\n\n和食-寿司/ロール専門 , 11:30~22:00 詳細を見る , 毎月/1day定休日(ホームページのお知らせを参照) , 59席 , 寿司ノバックシェフは、韓国人の好みに合わせて再解釈した寿司をコース別に提供する場所で、誰でも楽しめる場所である。 ここでは高級レストランや本格的な日本料理店でしか味わえないコース料理が低価格で楽しめる。 3人セットには51pcsの寿司が提供され、ボリュームたっぷりの量が楽しめる。 このような大量の寿司は、今日獲れたての新鮮な材料で作られ、リーズナブルな価格で提供され、これを味わうことができる寿司野バックシェフは強くおすすめできる。",
    "QA": [
        {
            "question": "寿司ノベクシェフ春川石寺34号店の住所はどこですか？",
            "answer": "江原道春川市修士洞888-4"
        },
        {
            "question": "寿司ノベクシェフ春川石寺34号店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時30分から22時まで"
        },
        {
            "question": "寿司ノベクシェフ春川石寺34号店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "寿司/ロール専門の和食を提供しています"
        },
        {
            "question": "寿司ノベクシェフ春川石寺34号店の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "毎月1日の定休日です（ホームページのお知らせを参照）"
        },
        {
            "question": "寿司ノベクシェフ春川石寺34号店の店内は何席ありますか？",
            "answer": "59席あります"
        },
        {
            "question": "寿司ノベクシェフ春川石寺34号店ではどのようなコース料理が提供されていますか？",
            "answer": "高級レストランや本格的な日本料理店でしか味わえないコース料理が低価格で提供されます"
        },
        {
            "question": "寿司ノベクシェフ春川石寺34号店の3人セットには何個の寿司が提供されますか？",
            "answer": "3人セットには51個の寿司が提供されます"
        },
        {
            "question": "寿司ノベクシェフ春川石寺34号店の寿司は新鮮な材料で作られますか？",
            "answer": "はい、寿司は今日獲れたての新鮮な材料で作られます"
        },
        {
            "question": "寿司ノベクシェフ春川石寺34号店の価格はリーズナブルですか？",
            "answer": "はい、寿司ノベクシェフはリーズナブルな価格で提供されます"
        },
        {
            "question": "寿司ノベクシェフ春川石寺34号店を訪れることをおすすめしますか？",
            "answer": "はい、寿司ノベクシェフはおすすめです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 390
    }
}